無聊睇返啲whatsapp紀錄，發現原來自己係個戀愛白痴

佢約我食早餐，我拒絕咗

我約你早午晚下午茶宵夜
你都係拒絕我

屌你老母呀我

點解你都咁冷淡！！！！！點解你唔再同我食！！！！點解！！！

我連畀你攝時間既資格都無

騎劫ed

我咪肥妹囝l0r= =“

你幾時得閒？我呢排好忙！結果聽日見到佢po好得閒

幾時同我食阿=.=

你是咪認錯人

係=.= 認錯左你笑波子

我女大j

幾時入青山

放番出來啦

但係時候到我畀人的番入去

你唔係我院友咩

我之前想望下個天唔小心跌左落去點知無死到於是就好成功咁走左出黎啦